流水響遍流水響 下聯係乜

你老母兮你老母

利物浦又贏英超聯

落花香漫落花香

狐狸叫遍狐狸叫

新娘談及新娘潭

鳳凰穿梭鳳凰村

譚育英大談育嬰

談育嬰兒譚玉瑛

林鄭月娥臨鄭穴

菠蘿生遍菠蘿山

春花落滿春花落

百里香滿百里香

文錦渡過文錦渡

你老母屌你老母

望夫石化望夫石

老頑童返老還童

唯有見我見有維

餓死雞葬餓死雞